咁多位夢遊者 你地預番時間玩夠就好停

唔係等陣好多人因為咁樣搭唔到車出唔到去野餐就變左我地好柒

有7區
一定要搭地鐵?